有冇邊個你覺得幾勁但世人冇乜點討論嘅球員?

熱刺個丹比利同李城個阿祖安施華

史特加果個馬里奧高美斯

Milik

贊堅遜

黃威

後面嗰個去咗邊？

我

李健和

慕遜加柏 拉菲爾同史甸度

亞特蘭大 球隊隊長 a.高美斯

候武斯最當打個陣都冇乜人提佢

沙真奴，以前睇AC米蘭見佢由左翼踢到左閘，只要有出場機會就有貨交，同卡富雙翼齊飛

愛華頓個基耶

hamsik

歐偉倫

西維爾 沙拉比亞

沙維奧拿
俾人低估得好撚緊要

沙奧尼古斯

荷西摩拉利斯

班拿度施華

識嘢 由轉會去西維爾開始就好勁 但係仲未入到國家隊

史摩寧

紐卡素 艾約斯·佩雷斯

Kagawa

森保達
右翼轉落去踢左閘個下真係 咗
成條左邊佢同尼維特打晒

可惜當時講左閘每個人都剩係會講卡路士

Florenzi

迪拉彭拿
尼赫治
馬白蘭基
馬些連奴
華拿朗
共通點都係高峰期時踢嘅球會規模唔算好大

近年嘅就卡蘇拿
雖然都好多人讚 但我覺得佢值得更受關注

Rashford

西維爾 賓耶達

原來英西德聯賽都有講 補多個意甲嘅
其實我覺得拖連奴個光頭仔羅仙拿幾好波

馬體 西班牙孖寶

近十幾年只係見過森保達同拿姆踢左右二閘都有世界級水準

值得代表阿根廷
但踢法都有啲似美斯

般尼矛夫個king 同brooks

卡連歷

Shawn Marion

拿玻里 亞倫

菲臘比路爾斯

拿姆右閘世一 都好似無乜人講

李城冠軍個年啲攔截數據好似仲勁過簡迪

迪斯高 迪羅斯

列馬倫，奧高查

紐狗舒維

siuma

美斯

佢既球技應該得到更多人賞識討論

修夫基都上連登？

仲有左路狂龍

如果冇記錯係簡迪第一 古爾係第二
不過都已經好犀利

奇雲迪布尼

哥甸
高列巴尼

葛斯

高甸
覺得佢應該要拎最佳後衛同入最佳十一人
大賽都會極好表現
可能因為佢踢馬體會/踢歐霸所以被極度低估

Van Der Vaart

泰亞高施華算唔算

邊到譯過古爾

firmino 認真唔算好多人話佢係頂級前鋒 但啱啱入選埋金球獎雖然陪跑

屌你都費事

Kroos

藥廠 Brandt
艾沙拉維
華沙積高
紐卡素 Shelvey
屈福特 Hughes
拿玻里全隊

Zaha
龍虎切

ruiz bryan

Ter Stegen

丹比利
科倫斯
哥林威爾遜
Philipp Max

拿玻里個三箭頭同高列巴尼都ok多人講
但可惜其他人真係冇乜人留意 例如施蘭斯基同個對閘
真係唔拎冠軍就唔會有人留意
Shelvey真係一個carry晒成隊紐記 真心好癲
Brandt就慘 班人冇睇過德甲我屌路維帶佢唔帶辛尼 因為冇聽過就覺得佢好廢咁

呢個連續幾年入咗最佳陣容 同摩迪一齊被譽為最強中場喎 算冇乜人討論咩
不過佢呢季回晒塘

P.祖連奴，好似除左罰球，無乜點講過球場上表現

軒達臣

有幾個球員覺得好勁但未算好多人討論
班尼加
巴舒亞伊
賓耶達

以高普戰術下嘅球員係頂級
但作為前鋒我覺得佢唔太合格 啲把握力

仲有大米，係國米威左幾年又失左蹤，當年歐聯決賽球射門，個下假腳

今年賓耶達加安祖施華

痴撚線咁都唔算把握力好

唔係唔好嘅但真係唔算頂級
感覺上同aguero claim lewandowski 甚至costa dzeko個啲差緊啲

其實幾時開始變左前鋒

紅字首先算鳩數先
其餘四個唔否認finishing好過快綿奴
但係快綿奴場場搏晒老命回追兼組織，一場落嚟都起唔到好多腳
個入球率其實好唔差的
至少比紅字單刀都成日fail好先
唔鍾意嘅咪屌佢體系球員+唔算高產囉
但唔可以否認嘅係利冇咗快綿奴係唔會踢到好波的

查維馬天尼斯
洛迪高（華倫西亞嗰個）
卡雲尼
拉傑迪

呢個係覺得佢唔係真係好勁 但比世人吹棒到好勁

始終覺得係拜仁打攻中先勁

費明奴都把握力好？

H米基爾

呀朗

ching你除咗repeat多次呢d冇意義嘅問題之外
俾d數據試下說服人仲好

蘭仙尼，傷多過踢

Jason Richardson

托雷拉

陳7

馬體會前隊長加比
不過冇辦法
佢個代既西班牙實在出產太多優秀中場

巴舒亞伊

意大利個加斯安奴柏利

武磊

杜文尼高貝拿迪

貝碧

國米拎完冠已經3張幾，之後退休唔係失蹤

菲臘比安達臣

Dembele護波好勁 幾鍾意佢
係略嫌佢慢咗啲

對車仔第一回合就fake泰利三分鐘就入波

Ching sick ball
唔識貨嘅討論黎都無意義

查維真心好認同！
明明勁 但同國同期都太多勁人 係國家隊永遠唔起眼 同泰亞高一樣

whole team of Atletico except g7 dc19

邊個低估佢？ 唔係早排先有個post講佢係現今球壇第一中堅咩

Topic係世人冇乜討論 唔係低估

仲有一個

Oblak

呢個龍又係勁到痴線但好少人講佢...

載偉浚

Andrew robertson好低調既左閘

Me

賴恩費沙
洛迪高
恩斯捷尼
占士麥迪臣
科斯貝治

米杜士堡 祖連奴
拉科 卓斯坦
華倫西亞 文迪達

Alcacer

Erik Lamela

Azp

Anthony Martial

Lars Bender
Christoph Kramer

仲有Kramer Plea Sommer

Lorenzo insigne

華拉尼
d人講皇馬中堅剩係會講拉莫斯